《勁準》預言大學出事 J師傅 大家有冇睇？

條片15/11出 講明黎緊星期日即17/11大學會係重災區 點知17/11就理大事件
聽到心都寒
師傅表示25/11-12月頭最高峰 更多人犧牲
黎緊721事件會再重演 有更多刀手
大家真係要小心！

補link:

利申：非鼓吹迷信 信則有 不信則冇
光復香港🇭🇰 時代革命

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

發國難財 拉

國師又中

聽完心都寒

各位小心!!!!!!!!
唔好單獨行事

推阿

光復香港 時代革命

小心刀手注意安全！！

拉